4月10號和氣生財區

最緊要唔好gel

岩

我

大傻b

all in左你場紅牛
想起機

too slow

不知今生也來陪著你

樓下sb

我都係雷曼苦主

oK

lm

你入20k咁有錢
我1蚊都無無得跟
派我啦

20neway k fun😅😅

樓下派我

好

me

-.-ching折哀

我淨低嘅只有衰運

呢個po繼續清算紅字人妖

你

清算埋你自己

第一個爆牙狗

你不放下我

也不放下你

話左真絲-.-

繼續爛聲教功課
比學生笑

公主cashed

又話好番哂

有無同路人

未好晒

仲賭
睇醫生啦

誰人受痛苦被懸掛在馬會

你比我？

未好哂都爛聲 姐係未好啦

我唔想玩亞假

Ky賞賜黃金100兩比禾地丐幫長老

乞錢中

第二個正皮就係我

出售2段公主錄音
善款捐比公主睇e生

今晚等我帶領大家
每人入10蚊推第一口
推上100

拎你果100比埋佢，ok？

Gchi

唔ok

唔好單單打打喎

公主錄比我 我又聽
我一陣錄翻比你

唉

企開d啦，關你屌事牙？

好眼瞓 上緊堂

好啊

西甲9.5 有冇人同路

有幾多條線

LM

1條

有詠巴加持

公主tg我錄比我

btw今晚有英超

即係拎盧果$100比公主？

咁早又見到盧9up

尾關未必穩

佢大把$唔洗做

我不知道是什麼樣的人都在做事不關他什麼都可以接受嗎！你自己在做什麼的時候也現象牙手下有沒⋯⋯在於我們的目標邁進⋯⋯在於一線生機勃勃、在一起作用來到達終點在你心裡面

Where is the channel

有咩活動可以好快去到十點半？

駁唔到

較快個鐘

5g up mud

盧又傻左

你班紅字狗又蝦9我😅

毅進星 100

學到野 長知識

與盧洪哲會員愉快地聊天吧！

與盧推post

thanks lo

不了

佢唔係收山喇咩

下次贏錢再派
我個100分比第二個先

佢果100比左我嚕

100分？
幾時100分

可唔可以較到0200話我知開咩波膽？

針

應該都係
出10先中4

大家樂為你做足100分

唔洗怕醜喎
我又錄比你 可能我仲粗魯過你hehehe

其實你正職是在網絡上X聊 ？

裸？

我非常需要

裸聊？

無限次對不起 放在心裡等心死

400上到5000 除左美國佬，派多個100

我未學呢招

搵你老婆啦死癲佬

Lm

加油 你得既

一早講左佢唔勁，未挑戰之前已經講左
有少少運又開post又開channel
同某會員一樣

欲see盧根
加多十蚊

派得咁開心 我又派 500上2000 派兩個100

盧唔派說不通

我俾！

又抽流浮水

買左串6x22 中左派樓g+抽個老面孔100

前日5中2，尋日10中4，完美數學

呢到

我同樓主年紀最老

唔留唔得啦

sorry law

加夠$20[black]盧布[/black]

上左先留啦

唔係老面孔都要留了

只想停留身邊 和你走每一天繼續上演

派埋你喇最多😘

又多10k數要追

xx六xx 呀

😘

生果金cashed

我大過樓主

六米立？

🍚🍚🍚🍚🍚🍚 不時係度吹奏自己

老野

小霉，你剎那在何方？我有說話未曾講

再叫信徒派比佢

之前仲有人話跟佢買單頭都有賺
而家跟佢買單頭冚家

呢下先勁

Ky咁鐘意打落水狗😳😳幾時打埋我

Mon咁耐post都無留意有呢位會然

佢一開post已經覺得佢似賣料
之後又channel

響第2個post架

好記得買佢對家，屌到西咸走盤，
即時叫班信徒咬我

你都冇channel

搵多啲人派盧 盧再派比我

落水盧

尋晚拉斯中1.03
而家又中1.03
馬會派彩未？

發達嘅好機會

呢度係咪有粉嶺手足

滑鐵盧 好耐未試過

上水

代乞服務每次含我一野

我我我

下 你中女？😅😅😅

變身仔我對你5住 好慚愧

屌 400上到2000 我又派

樓主定我定ky大d???

你都未30，但我

Hey I am here

為何我無份！

95% 我啦

已留你一份

要留定了

照舊，1001中獎

現時柒頭王欠缺競爭力 已經關閉柒頭王投注

...派我打和

我今年50歲 係一個青春少艾

你c fu係lemon哥？

應該ky了

好彩😅😅😅

算你有自gg明
G自己係柒頭王

基利呀，弱智

😅😅😅我都差唔多了
青春真可愛青春

想當年kelly推角圖

要羊大錢了

係

Ky又比我撚狗

法國有會然呢度又乞
波po又乞

真係做職乞好過賭球

吹牙

講埋啲外星話🙄

小圈子

你send比我d野，幾弱智。。。。

家陣豬錢係咪唔乞得先

新會然收嗲啦😂我同ky老相好

得我寫番個bot
一catch到個派字就自動lm
開夠10個acc

月入應該起馬5k

賣bot 50$

5分鷹lm bot一早就有了

g持 it狗？

發達大計

按精

咪話左係9 up野囉

蘋果派

同prof講fyp做呢個先

fyp的話會否太易

不過26係點set？A-Z？

派路腳法似我

樓下派我100

差唔多啦

樓主人妖

做埋database 分析派錢定派路

1/P(3T) < 1/(2^25)
1/P(3T) > 1/(2^26)

寫個bot俾樓豬一到35頁自動開post好過啦

如果識得分邊d人真係派錢就掂

美國總統特朗普揚言，行動是針對敘利亞政府軍以化學武器攻擊伊德利卜省小鎮，造成八十人死亡。

有報道指化武襲擊後，俄羅斯派無人機轟炸醫院，企圖毀滅證據，美國國防部一方面忙於調查俄羅斯有沒有涉及事件。

咁先啱

應該要做machine learning?

邊個發明功課

有冇大規模示

邊個發明溫習

戰爭到最後傷痛是兒童我向世界呼叫AMANI NAKUPENDA NAKUPENDA WE WE

世界警察好波

法國有紋身既女人真是巧吸引
油琪系波邊或者後腰

再次再次呼叫

邊個發明英超女王必勝formula

我都有

你係咪仲講 你係咪要我數

之前call g
隻g 後腰有紋身

推車正到推左佢出馬路

邊間牙

對5住我粒水了

又話係絲

法國女人真係好巴渣

哈哈

清算

絲打唔call duck g ar?
+k都call la

真可怕呢...

英國女人呢?

肥絲大隻

話時話 ky以前係成日出重心一場
受讓半一/大細
角球真係跟Kelly 學

我地做女人
唔落雨都要買jer架啦

曬到我黑哂典算

清算紅字人妖

屌你老味

我都係要你果100喇

斷jer啦咁中2扮女

巧正

+k 你好唔好ec

有矛巴打保護我

你自己叫清算既

樓下死人妖

？

樓上死人妖

自己研究角細
佢教我買角大

有冇咁毒ar

Kelly同女王角大黨嚟

盧狗是職乞餘黨
要清算

有冇師學

會

喂我次次乞來都派比其他手足，我冇落袋架

此POST有多少人妖

有無95%系列

數之不盡

唔信
都冇派過俾禾

一次都乞唔中

馬會大勝日

沙比狗25不了

女王成日話自己番完地盤買哂d錢落去好好笑
Kelly真係好勁 但通常佢出既無即場我實跟唔到

50.5 1.5 2.35

係佢自己話比我 我話唔收架😒

25盧話人25

tg我 有野問你

屌你老母蘋果派
我
笑到仆街

allin

自動留名

死人妖
笑乜野
清算u

爆牙妹呢次講得岩
我都忍樓主條死人妖好耐啦

嘩
箍牙仔都上水

十卜爆牙妹

盧神 logod

Gel

今晚正數幫你含

梅西對決第三會合未

屠狗會

公主把聲好好j

想聽

派我牙

新春賭波王！！霉西強勢回歸！！

光總

嗨光總

咁多白咭會員

Yes 派我可能贏狗會

嘉琦重口味

典解呢到咁多囡

小妹把聲都好似男人😂😂😂

想含

樓豬是女 自然吸引到同性會員

知你係男人 但都想聽

色狼😒😒😒

想幫你含 𠽌𠽌𠽌

尊重小小😒

贏

我唔識尊重🤤但我識交配
𠽌𠽌𠽌

唔信係假既 你都是囡囡嗎?

Hi

這個屌

禾

我是 找我？

金星

屌我啦

想贏錢

D女女都係我既

siu4me

+1

禾刀系

hehehe😛

樓下靚女

我呀

呢個post啲人好淫

你前身又乜水

我是

Your name

前身 被割在上遊 風化

真囡囡呀盧蛇

依家淨低嘅只有琴日買嗰六條六合彩
希望中頭獎

又講咸濕野😒

支持

搞gay

點樣由六合彩聯想到咸濕嘢

求你

50張單式？

頭先104留言，之後105，㩒入去睇。。。。
角球雨: 我
但已經派完

若問世界誰無雙

將nam大哥渣ga

6條 7個號碼

做咩話我個將男

中左記得派

定是答你從無雙

我今日乞咗成日都未有人派我

暫定

三國無雙
會令昨天明天也閃亮

正方 正方 正方 三角

應該等人贏錢後先乞...-.-

範圍技

今期樓痕 樓痕jer未流禽

其實我唔識玩 我亂up 因為我有時睇我細佬玩

好想做你細路

扮

起來 不願做盧洪哲的sp
我盧洪哲的jj 切成肉碎拎去餵狗

搞到要做人條jer咁慘

點解呀

你話咩咪咩囉

............

有個港女家姐

當你有家姐就唔會覺得家姐好

返工冇波賭好無聊

樓主係咪想隻dup?鳯琴街體育館等你

喺附近，觀戰okay

究竟有幾多屯元天

終於推到上1300

觀戰

搵人開live

得個尿袋冇usb線是否可悲 last4%

樓下no jer

我係女人梗係冇

有冇大蛇表演$10上$500，需要幾耐？

入多$490

好撚嬲

C打

都係算啦 冇野喇

咩事

嬲你呀

王敏奕我j左3年幾
但諗起比曾志偉個二世祖仔食左
晚晚又含又奶既一刻
我個心好痛

準備收工

有冇巴打今年去左戲棚？

m240

對唔住

U can buy USB wire -.-

尋日去左見到陳柏宇

我覺得唔係以前個戲棚

C hing sick j ar
j her and evelyn choi

輸咗兩皮冇錢

有咩係必食

無😂但有個50蚊set 一舊帶子，一件鵝肝多士，三粒細紫薯，可以吃下既

今年無去 應該近入口檔串燒only
無咩野好食其實
朗屏是旦一檔宵夜都屌打
又多人 又貴又唔好食 俾一百蚊我都唔會去

我諗倒貼五百都唔會去

去一去袋五百我又唔介意呀

我比你，同我去

十皮唔cash out都唔係你架

啱呀 以前冇人識得區內人先識去 嗰陣放學同朋友去
比啲新假期page推一推

話左五百都唔會去 又逼又多人
得個辛苦

尾場 3.5 大
5.25倍 可小注

一人500 3p 係咪去

跟

無計 香港地無乜野好玩
我寧願留啲時間係到跟盧賭球算了

袋千五又唔同呀 五百唔夠計time cost

我七百

想打邊爐
去聚亨軒先

留了

我比50000

Ky 1-3玩唔玩即場

屌 愈抬愈高 真係值咩

定係全部亞冠都玩

好辛苦訓著左，一醒發現5:30
你老味幾時11:30？

啱啱去馬會買六合彩
個姐姐check我身份證
I am still young

從來未試過

好想俾人check

好撚悶牙

又要ot啦屌你老母

1212

一齊

比我準時走啦 屌你老母

屌屌屌屌屌你

夠薑出黎9 up

你做咩

Anyone miss me ?

互屌？

這裡只得我共你

No la.. very tired

磨豆腐

hi

又ot la 你問我答

In fact, who are u? Or old member change name?

你試下講咸濕野/派錢 啲人會出晒黎

I have white card

汪汪汪

.....
白卡Wa？

lm等派

收2330

親愛的多麼的幸運
能夠在人海中遇見你❤

ky又羊

ky方加？

好想幫ky奶 一定好香

為慶祝ot 下面10抽1派我100

大家收工未

牙盧

我派比你
你又派返比我多一倍

關你patpat事咩
接我？

大家好，新手上路

邊位大神跟得過之前係咁輸。

做盛行

工程撚

我都唔想去戲棚 又熱又多人又貴
但女友要去打卡 w t f 比我食碗魚蛋麵米算

則師定大判？

你想賭咩先

你介紹你女朋友俾我 我同佢去
再請你食魚蛋麵 ？

睇黎你唔識我

大判呀 巴打同路?

我同你女友去lor

rich ching

我十仔 做裝修

盧蛇其實做邊科？

嘩屌你老母白咭華原來大判

有錢人，白紙無三寶請唔請?

小妹有三寶 請唔請

企企

我識大判班pc 真係ot 到傻 試過一星日日11點

有冇人記得禾
五六日番左29個鐘頭工 post一定追唔切

而加終於得閒上黎爹兩句

如無意外 我復活節都要番

岩岩開波 定中期 定交小業主？

埋緊尾 最後衝刺

大判係咁 consultant咪又係咁
engine=OT 唔理consultant, main con定 sub con
係得gov同client唔洗ot架啫

華西我有朋友開公司專賣燈 可以優惠價攞 有大量興趣

小業主先搞死你
第一 要分單 對客
之後好似做左sell佬咁同客解釋 又要比人小

我sub仔 未試過ot 做室內裝修

又派我膠

Ky仲色d乜

輕友掛

終於考完主科 可以繼續屌波

我放棄左dse 日日屌波算

我食物鏈最底層 邊到我話事

點解ky冇波，但係我都照call

求榮呢

咁要賣肉

my肉

放工了

突發
觀塘線壞地鐵 向何文田方向

有時大判叫到 點都要ot架啦 睇下趕唔趕工啫
唔趕工 大判都唔洗ot啦

又壞

成架地鐵停撚左

拍下ky個蘿，佢就叫我盧哥

你唔係大判咩

巴打都係工程撚?

垃圾大判grad e

咁柒多人做判頭

可笑多麼可笑，自覺太小💵💸

鏟泥搬沙包欄河樣樣有我份

如果ky無蘿呢

我都喺綠色線

我做愛

唔好痴線啦

我成日俾人性蘇妖
lo b救我

二寶@高登

你無資格話人

呢個真

你咪係轉性有蘇人妖囉呼你個佳

胎盤郩了生得了

唔係
佢本身已經係傻

我唔明

正常既，我都唔知佢up乜

竟然 以為你地差唔多程度會明😅😅😅

你是二寶？

佢應該話樓g係"有鬍鬚死人妖 仆你個街"

g鵝姐左右

我係黎汁番個一蚊

Btw 我是來留名的

嗨

屌你旺角東又屌你旺角西

呼佳，佢係特效噴霧，唧一唧，令我呼吸暢順，通鼻塞，真使得，舒服曬～
日本呼佳噴霧劑

扮工好悶打曬出黎

成班低智慧生物唔明係正常

改名喇 咁慘

該配合你演出的我演視而不見

Yes but small potato in the main con

得番76.1

我唔係二寶

樓主細細個撼親個頭5好怪拒

幾時夠10點半

我係4寶飯加條油菜

新手留名

gel

u出世塊面落地先

我係十全大寶酒

你出世塊臭hi落埋刀添ar，處處處

我係女兒紅

賣燈定做燈？

你俾人屌到滿肛紅

應該係出世條j hi落把刀到無左，一世人妖一世處

我最快14/04先得放

我係派錢畀乞兒

屌，黑到單車都爆胎

你琴日先拜完山 唔拎日假抖下

好可憐

好過你地成日講咸濕野

笑飲伊雞血😂

同意 好過你地成日講咸濕野 變態

樓豬on9

系吾系針對先

我咸濕😅係米有5會

駁五刀

作得好5好

廢物先會駁5到係到派膠

[img]

Ky中女都咁令 有相為證

我係 乖乖地睡 的主人

Not found

我係盧洪哲乖乖地睡

原來係你。。。。

下。。。。
你知唔知我做咩ga

做愛

笑咗

Hahaha😂

正 同成班臭男人逼

老老實實 你做咩

😂😂😂😂😂食藥未

下面係on9

[星座撚]你的人都有可能在未來的發展方向

好掛住呢個po既舊會然
懷念

你大撚獲了

家庭教師の貧乳三十路女子が童貞の男子

好似仲有好多人係到 睇頭幾頁

你仆街了

屌你地老母又針對我係呻淫 老屎忽巴屎閉牙？

樓上係超級on9

屌你貧乳三十路

唔准抵毁我ky

法國樓豬收風好慢 56000k

Ky係姫係公主嗶嗶嗶

樓上食撚屎

又jer我大佬

好彩頭先冇上到地鐵 避過一劫

我唔八掛姐

係 串我ky者死

樓上食屎

你話食就食？

樓上含柒

左右串左好多！準備絕膠

你話食兩篤就食兩篤？

老闆

汽水機

絕囉，我大佬大把fd子

樓上生性病

郵筒

屌你老母爛洞穴我得罪你？

樓上無her

Dllm...

雨her

郵差叔叔將信迅速送出

勁柒

串我冇女咁毒😅

Sor 左右我手下黎

你只係我手下既一條精虫

1.03後人

點虫虫，虫虫飛

無人想知

祝ky姑婆有其屋

你終於出現
出水未？

大鳩你喎左右哥

Ky係咪等緊車

。。。。。
係補習社

唉 無乜心g 學你師傳全細有無睇頭

3p

中出佢

有無人掛住我 有無人唔掛住我

Chow me

下面十抽十派我1000

Btw我掛[black]十字架[/black]

我我我！

同我爭😅？

bot

買贏果邊啦，ok？

盧㓋哲

全職？

分身黎

你真是像豬的鈍

抽我 抽死我la sb

等你帶領了

sb

老細呀白痴人妖傻逼

好熱唔跑步了

我想喊

樓主酒精中毒7下7下屌河馬

屌你老母人生攻擊

我愛盧

On撚99水寨溝

柒撚懞懞食甜統

傻閪螺絲批

甜統正仆街馬 豬死寶寶了

懞鳩生勾勾

樓主

要落車行隨道

問題黎

火車捐山lone

回水喇

難聽過粗口

多謝盧蛇 今晚知典買了

游水啦

潛水啦

收聲啦

飲水啦

滾水啦

散水啦

ky絕招

上水啦

Dllm 好撚串

放水啦

關你撚事？

出水啦

樓下賓周炎

接咩龍

忘情水啦通渠水啦

撞機 飲

好彩免疫

輸撚4你

喜得龍

好 飲青島一枝吹？

數角

痴撚線 長買你同路

盧根一條龍

喜發龍

我買單雙
輸撚4你

青眼白龍

原來咁出水 多謝變身

住九龍

青眼究極龍

沙龍

獨眼龍

雄心速龍

你地仲咩

啟暴龍

頌友

頌讚

痔瘡含膿

頌義

咁又做完單project

頌友最靚既豬腩肉

#808前都係柒頭皮

死港女上水 隻秋

雙project

唔好講出去 唔小心爆左

咁又做完雙project

單雙project

又做完梅花間竹project

賺既錢仲多過賭波

咁又做完主project

白貓project

今晚頭場All in

推到一萬一定派。

heat ar on9

allin wt gun

樓主一樓一

咁又做完和project

heat ar on79

笑死我了

咁又做完客project

Hea ar sb

走既時候地鐵壞車，好彩我住既地方唔洗經官塘線

咁你慢慢

不挽留了

男人一定要慢慢

咁你快快

快趣的

快閃的

天色已漸沉

不要像樓主早洩

有喱隻馬咩

你又無野做？

銀行提現金

盧b

heatproject

有呀 自己search

針針針

成口一滴滴

天色已漸浮

dllm ah

ching six ball
唔似詠巴hit project

我愛盧
盧愛我
今晚處膜留比盧
日後生活大家好

線線線

Bin

咁刺激？

成個post，一無波賭，d人又痴孖筋

bin no

似你咁多野做咩

tgt la

要食藥了

好撚好笑

禾吾系牙

得番我無事

沖涼前正正常常
沖完個涼 法國全部都係9up

ky快啲一齊john
揭露你心底深深處果一面

人民武士

ttg我就知

tgt係咩黎？

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
高普 垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
撲茅 打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

星際武士

絕地武士

最後武士

請你以後不要沖！

小明

沖多次可變正常

上廣州

誰可變

霉西？

無我份 0分

誰可拼

Together

霉東

呢個po幾和諧呀屌，

我70開始推，跪求大蛇尿

on9廢事提

乞丐

話時話，個channel點？

9up post黎

discovery channel

招fd子

如可分身飾演自己

disney channel

Channel手袋

講人話喇

Dog

屌

番火星保重牙ching

終於明

二寶@高登
二寶🍬@連登

Gun禾= win錢

不了
佢識分身 巧京牙

今日係我針之日
咁多位巴絲保重

屌乜 屌女？

20k 跟盧b 買紐約城，馬會仲未派彩

屌你老霉東又屌你老霉西

你買太少
要排隊
禾1000k 一早派左

你終於出現
聽說你入左xx gp

有汗出冇糧出

早排我日日屌詠巴老母
講聲sorry

單雙2x1！

Sorry大唒牙ching 派錢啦

小妹呢排輸太多
想搵哥哥幫補家計
有無手足想trade?

gun

西面定大胃

呢到每位個老母都光脫脫架啦

bj hj ml???

All in左
Win tgt

陰公了 連ky都癲埋
得返禾係清泉

你比380 me 同你trade

all ok

報驚 告鳩連仔大淫網

50ok?

屌你老母
雞都係人呀
何況我依家做高級雞
你孤唔孤寒啲

搵家計會啦死窮鬼

巧串牙...

呢個好笑

1樓1高樓層少少就叫高級雞？

正常人會輸$ wor
咁你想痴定輸？
[black]但因為輸左先係咁[/black]

求其搵件一樓一都好過你個死人妖

呢個會員goal汁

刀系禾盧醒

望墳場景

唔自爆

禾痴左都豬

100

[black]又黑字 [/black]

收嗲啦八婆攬住你一齊死

$20

俾盡22.5

Me 50

鐘點only

只有輸錢才會令人發瘋

我去荃景圍街市搵啲陀地c9 好過 佢地叫價80炸
你仆街啦

好醜都係肉牙ching

俾人屌都會

暫時最高叫價$100

尋日跟左你NYC x 樓主 1.03
秒速收$[black]1.03果關[/black]

咪撚on9 la，紅牛贏嗰d仲未派彩咋

朱

對不起我diu你

琴日有紐約城？

好玩唔玩玩美撚

唔通玩美c咩

ky老姑婆有老花

說破盲點！

入面真空 要遮住
我啲客鐘意我入面唔著

有牙 all in 左1000k

明明你就玩緊佢

101

究竟我睇緊啲乜撚野

美腳黑c

真老母咩

認錯人？

當帛金求安心

玩霉西

玩美中隆

我瞓左無買啦
今朝起身見到你買，同樓主d好野

4月10號和氣生財區

終於落m[img]